只要你肯，阿媽都可以拎黎賺錢

有冇諗過可以令自己既老媽子消失

有冇諗過可以令自己既老媽子搵錢比你洗？

有冇諗過可以換個一個全新既老媽子？

或者，有冇諗過可以得到一個老媽子，感受母愛既偉大？

我可以幫到你，歡迎黎到［母親交易所］，我係呢到既員工，同時係茶水，亦都係庶務，基本上公司樣樣都係我做，唯獨老闆唔係我。

可能大家成日都係ig, fb見到朋友同老媽子攬頭攬頸，搭哂膊頭，臉貼臉，狀甚親暱，感情要好，但呢班人有唔少都係公司既客戶。

只能夠講，呢d相係香港人呃like既工具，係工具啊！放老媽子上社交媒體就好似一種慣例，放左就係乖仔，唔放就唔係孝子，要話比全世界人聽自己係好人。

當然，大部份人都係真心愛自己既老媽子，鏡頭前後都係咁錫佢地，但係，有得揀，真係唔會揀個好d咩？

我咁講可能好衰，［母親交易所］既存在就好似鼓吹緊人口販賣，但呢個世界永遠係需求主導，如果人人都係孝子，我一早就失左業。

學蘇燦咁講，天下有幾多丐幫弟子唔係由我決定，如果皇帝真係英明神武，搵鬼得閒做乞衣咩。

至於點解我會入行？我都唔記得左，全公司上下都好似中左降頭一樣，對我既背景絕口不提，我只知道自己有記憶以黎，一直都係到做野。

［阿世，公司最大既宗旨係咩？］老闆每日都問我一次。

［搵錢！］我第一日番工就咁答，個個老闆都中意錢，咁答應該冇死。

［錯！再答］老闆大聲喝斥。

［幫人！］既然老闆唔係金錢至上，咁應該係有一顆真正幫人既心。

［岩唔哂。］老闆嘆左口氣，好似冇咁嬲。

［唔使估，等我話比你知。公司既宗旨就係每一個顧客都係平等，每一個顧客都要服務。］老闆拍左我膊頭幾下。

［比心機做啦阿世。］實際上，佢心入面果句係［慢慢做啦，有排你做啊仆街。］

lm

初時我意識到老闆既意思就係無論客人係好定係衰，只要佢行得入黎，我地都係幫佢。

就好似我第一個客人，阿傑。

佢絕對絕對絕對係一個大仆街，但佢黎得我地公司，就要做佢生意。

［喂，我黎賣老母既。］阿傑中央肥胖，地中海，雖然唔係官仔骨骨但未至於衣衫襤褸，年紀大約三十幾歲。

［先生，我地呢到係交易所，正確黎講唔算賣老母既。］我帶著親切既笑容招呼第一個客人。

我地公司有一套守則，用字方面要好精準，有d字你明知道係大概意思既，但都唔可以講。

就好似我去馬會果d姐姐咁，佢地只可以講［先生祝你好運］而唔係［多謝哂］縱使佢地心入面果句真係［你班賭仔唔輸錢，我地邊可能有咁高人工。］

［得啦，唔好同我黎依套，我想要個短plan,一星期既。］阿傑似乎係熟客仔。

［好既，咁你想媽媽做咩類型既工種呢？］

母親消失其間，我地可以安排佢地番唔同既工種賺錢，所得既收入會由顧客同我地七三分賬。

當然色情免問，就算顧客要求，我地都唔會容許呢d情況發生。

［照舊啦。］阿傑開始唔耐煩。

講得照舊既通常都係舊客仔，我決定係電腦到開番佢record黎睇。

［先生，介唔介意比個名同身份證號碼我，我幫你睇睇個record。］

［介意啊！趕住過大海啊！我阿媽上次做紮鐵既，一個禮拜賺左成皮野，唔好呃我唔知價。］阿傑係咁睇住既錶，睇黎真係好趕時間。

我決定慢慢同佢玩。

有冇巴打睇緊

母親節先嚟見到呢個post

lm先，希望唔會失望

Lmlm

斷絕關係幾年有冇得賣

此post已完